睇唔透一個男仔話中意你，但做朋友好啲

究竟做乜勁？

唔想負責任

想你做兵

驚散左做唔返朋友
因為我都係咁

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

姐係唔鐘意

廢事晒你時間係個垃圾上面啦

有同感

已經做唔返

原本我都係咁諗

點解呢

我都唔知 就咁就疏遠咗

一講到呢啲話題就係咁
一係就真心中意大家之後一齊
一係就話做朋友好啲 但之後會尷尬 多左層隔模

我值得更好丫係到宜家都仲係有啲放唔低啫

之前我同佢大家都對對方有啲feel 不過我地都知一齊會無結果
係大家無聯絡半個月之後先再好似之前咁fd返
而家無所不談

佢已經冇乜點覆我 我覺得係時候完

其實一早知冇結果，佢一開始係中意我個fd，後期先到我，講起泥有排講反正我冇樣冇身材預咗係咁

我都鍾意你，可是天意弄人，只好將愛藏於心裡。

想屌西

我屌佢菊花差唔多

咁似我我都係咁 佢都係中意我個fd先

即係想屌,但又唔想上身

總之我放棄咗咖喇我話中意我嗰陣，佢都有同其他人講中意第二個佢中意我嗰fd嗰陣，個fd玩佢但佢到宜家其實都唔知

其實所謂鍾意好廉價
一個人可以同時對好多人有好感
佢雖然對你有好感但佢清楚只係因為你咁啱喺佢身邊
當第日有更適合對象嘅時候佢唔想做衰人更唔想後悔
就係咁